[焦土撚感想]歐盟正式向港府發出外交照會全體廿八國一致反對修訂逃犯條例

其實如果唔係擔心梁天琦 我會樂見林奠夾硬通過

廿八國聯軍
強烈要求愛國愛港人士組成新義和團，見洋鬼子就打，扶共滅洋

所以先話唔係擔心天琦嘅話會樂見夾硬過 唔過外國勢力冇藉口介入同升級